［KOL?YOUTUBER?]入黎解答我

有無人同我一樣覺得佢地成日揸住個紅酒杯唔知扮乜
講野又九唔搭八